# Website_pasticceria
Creare un sito che permetta di:
* acquisire un ordine di un cliente(fornitura) reiterato nel tempo
* acquisire un ordine di un prodotto singolo, una volta sola
* mostrare i prodotti venduti dal bar (vetrina)
